巴塞換邊個領隊好

華daddy是無辜的

叫番哥狗番黎ok?

沙蛇

換完廢左好撚多

華dee 是無姑的

唔撚識用球王美斯

我都想
但哥狗今年有歐聯 曼城唔會放牠走

華為迪番黎啦

上場西甲對隊唔知咩9垃圾 對面唔紅攻唔入

我睇好摩連奴 希望佢即刻黎

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

3:0
捱到季尾等沙維啦

咁搞笑 唔計仲開多次角球

換位好撚過啦
根本美斯要擺中場

無人擺
全部bench中場黎
得一隻幼幼叫頂到前面

咪係囉
一係入波一係犯規

普捷天奴

計幾多C?

唔怪得沙維唔黎..幾醒

比啲時間佢啦

D單刀

明明肥普 其他一線教練唔揀 係要揀d二線教頭

美斯自己上啦屌 個個都咁唔掂 個個都係累美斯

哥狗死返屋企未